電磁砲最新嗰集睇到哭能左，不睇不是動漫迷

要不是有武漢肺炎，電磁砲一早打殘輝夜姬了

re0打殘晒你地

靜啦，你地夢中情人雷姆畀人雪藏咗啦

不是我。成套野鍾意昴多過d女

利申 偏向貝亞子

緊係felix啦

...食得咁偏

唔係支那肺炎 我愛麗絲一早屌打晒